牙祖：東德肥婆對五豬牙原諒我OK?

Joe Biden Apologizes to Europe for Trump; Vows to Work with 'Friend' Angela Merkel

President Joe Biden reassured European leaders Friday that he would once again work with them, apologizing for former President Donald Trump’s approach while in office.

屌你老母幾時同伊朗道歉？冚家剷

前排先同左牙習道歉啦

跪奶肥西